小年夜見妻與新歡離家出走 綠帽夫爬上車蓋求她別走遭摔死

桃園一名謝姓男子因張姓妻子離家出走，今年小年夜當晚發現妻子和潘姓小王在一起，苦勸她返家團圓未果，妻子和小王搭上蔡姓男子的車離去時，謝男趴在引擎蓋苦苦哀求，蔡男仍踩油門開了8公里後，謝男體力不支被拋甩落地，送醫後因顱內出血等傷勢，大年初二不治身亡，警方通知張女和蔡男到案後，已依過失致死罪嫌將他們函送桃園地檢署偵辦中。

檢警調查，謝男（47歲）和張女結褵近20年，育有2男1女，然近年來2人感情不睦，妻子另結新歡離家出走，今年1月底謝男獲悉張女和潘姓小王在一起，2月2日小年夜當晚謝男由友人駕車搭載在觀音區發現張女和潘男坐在蔡姓男子開的車上，於是謝男趁該車停等紅燈時，趕緊上前央求張女返家團圓。

但張女不肯，謝男情急下趴在蔡男座車引擎蓋上，苦苦哀求張女返家；然蔡男見狀反而猛踩油門加速駛離，車行8公里後，謝因體力不支，被拋甩出重摔在路邊，後腦3公分撕裂傷，瞳孔不等大，意識不清。經民眾發現報請119趕來送醫，不幸於2月6日大年初二當天重傷不治死亡。

警方表示，2月2日23時許接獲民眾報案，稱在觀音區濱海路、中山路口前有人倒在路旁，警方獲報到場通知救護人員將倒臥在地的謝姓男子送醫，經搶救後在2月6日宣告不治。

案經警方通知謝男的張姓妻子到案說明，張女供稱當晚與丈夫謝男發生口角後，欲搭乘蔡姓友人的車離去，但謝男趴在引擎蓋上，惟蔡男仍開車駛離，致謝男於半路上被甩落致死。警詢後已依過失致死罪將張女及蔡男函送偵辦。

遺產應該都歸老婆

咁狠 開足8公里 都唔心軟停低

個女人喪盡天良

女人係咁